函館有咩早餐食(除左朝市)

會係函館住兩晚 第二日朝早會去朝市食
唔想第三日朝早又食
之後重有幾日會去其他地方食魚生海鮮..
第三日諗食埋個早餐就會出發去洞爺湖 中途有冇好野食

住邊頭 其實函館個人口密度同商店密度都幾低 但我就係中意哩種舒服感覺
講番正題個時搵左啲西餐廳 cafe個啲食早餐咋 唔係連鎖又睇落幾靚未入下去食

住係大森公園個邊
重記唔記得間CAFE 名

唔記得 係紅磗同元町個頭會有 個時亂行入去咋 可以朝早散埋步 好舒服

小丑漢堡

Plan 左第二日行金森會食

巴打幾時去

食多餐 好好食

一日食幾餐啦

住La Vista酒店食果度既早餐 好高質又多選擇

2014住過真係好正

4月尾

book晒酒店了 未book個陣都有諗過呢間
睇過下都唔平 同埋要住兩晚 諗諗下都係留返d錢落朝市好過

聽聞依家好撚多大陸佬